覺得男朋友人工太低，唔敢諗將來....

其實一直以黎我都唔太敢問男朋友幾錢人工，因為佢話晒都大學畢業，身邊同樣學歷既人都唔會人工太差
所以我覺得佢份工唔會太離譜, 以為點都有少少保障....
但早排我幫佢執房時,我無意中發意佢銀行月結單
我居然發覺佢人工只係得萬五蚊左右....存款亦得好少....6位數但得2字頭.....

我即時個心好寒...我地已經拍左拖五六年，大家都已經三十歲叫做到達左一個成熟既年齡
本來諗住我地都可以諗將來結婚成家立室
但而家發現咁樣真係好難再諗將來, 勉強一齊亦會將來令到下一代好辛苦....
我唔知點算好，身邊姐妹都已經可以組成一頭家，老公亦都唔會人工差得太離譜叫做負擔到婚後生活，得得體體唔會份工太失禮人

我應該點算?應唔應該盡早分手?我又好怕HURT到佢....雖然佢咁多年以黎都對我好好，但愛情始終唔可以飲水飽...

鍾意錢咪分
反正你結左都係望住佢啲錢

走啦
窮人生仔正仆街
窮人應該連拖都唔可以拍

無計啦 都30歲 再揾都太遲了
同佢討論下 睇下轉工會唔會好啲

哦

萬五蚊好差咩 死臭雞

臭雞

Fresh grad 都萬五啦 唉

分手啦 放過個男仔

臭雞 走啦 爛系獸
有塊西係度揀揀揀
我係你條仔真係喊三聲

樓豬條假膠
你岩岩畢業定三十路
人格分裂到一個點

可以行公屋之路，正！

其實你想我哋點答
答案係得分同唔分
其實你自己都知要點做啦

係分就盡快 唔好拖住人
唔分咪傾吓轉工啲嘢囉

萬五蚊有撚公屋路咩
陰屍路就有佢份

得一個acc咩

古文分享

你係值呢個價架啦。

其實你講到咁，都係想我地認同你話分手姐。你好似都吾鐘意佢啦。

其實點解日撚日都咁多抹黑港女嘅假膠post

屌呀，萬一咁少

好多人連起底都唔識

女人自己人工太低才是無將來的主要因素

多得呢d男人，少左d競爭，多左d選擇。

但你拍拖以來夠錢去玩架啦？萬五蚊仲草到廿幾萬，仲有幾多閑錢去玩...

雞